Решение задачи tic-tac-toe (DRAFT)
----------


Теория 
-----

0. выделение бизнес требований 
1. основы работы с современным Dom в браузере
2. события в браузере, от банальной подписки до пассивных событий
3. разделение модели и отображения, "реактивность" на коленке
4. что такое single source of truth и почему это важно
5. немного про безопасность

Постановка задачи
------

Будем пилить крестики нолики пока на одном компьютере с сохранением в локалсторадж
Потом добавим сеть
Упор будем делать не столько на работу с событиями и прочим, что все и так плюс минус умеют, а на правильную архитектуру